[IOS/AN] 5角色同時控制 Teria Saga 24號開Ser

事前登錄URL：

官網URL：

遊戲玩法：

有d似天命6

係咪有4人協力？

係

留名做老屎忽 琴日睇左d試玩 好似唔錯

用天命6個系統換過個皮黎出,Netmarble 果然勁。

未玩過天命6
不過其實好多廠都係咁做

因為天命6同呢隻都係netmarble

事前登錄50萬人達成

不如咁講,Netmarble旗下遊戲都係用同一條公式整出黎,改個風格當新遊戲...

得日文?

留個名先

留明

lm

lm首抽

24號留名

湯巴乜鳩都玩

廢老嚟

等29號玩overhit

依隻啲囡囡好啱胃口

硬巴

overhit玩過泡服，不鳥

要搵啲囡囡好睇隻game又唔太差嘅真係好難

lm 刷到死ser

已經有得download, 話日本時1100開server。

瞓醒刷首抽

叻孖寶

留名

事前登錄90萬達成

Lm

個玩法好熟口熟面
拉人仔避大招之類

屌原來同一間野黎
天命6本身我幾鐘意
比外掛搞死

冇iOS

iOS 裝左等開ser

點會冇

香港時間10點開ser

qoo未有apk

有冇apk

apk呢

Game已del

搵唔到apk

每次抽野都要畫3角形 好煩

REPORT?

刷一次都幾耐下

咩事咁快DEL?

好似首十抽必中SSR 再加一次十連必中?

剩係刷頭十算快喎, 頭十完先教學

戰鬥畫面亂 自動戰鬥 玩法悶

係 , 有冇人刷到頭十抽 2 SSR?

頭十連好快

頭10抽緊係唔係必中

仲有節奏慢，界面唔流暢

唔係必中架 刷左幾次都SR

點解而家D新GAME公仔永遠都係咁毒 sosad
出街玩俾人望住好撚老尷

得首抽係女角之後全男

5隻咩料牙

有隻送既 人人都有

兩抽每次2隻?

有限界突破4次先上到99 LV 即係同角要中5次 唔知有冇得用刷關刷出黎 以NET孖寶玩法首抽應該唔太重要 但睇睇日本仔評價先決定邊隻開局

首抽1隻
十連2隻
單抽1隻

突1

3% 10抽中3隻

仲要突一中呢隻....

屌 頭先刷一次 廿抽

中火補同光女坦 唔識貨 del 左

咁快有評價?

有3至4個網 已經有

全網都一致 講 火補同光女坦 係s 評

上 google 查テリアサーガ リセマラ当 就見到啲網

見到未見過ssr

都

鍾意個角色係SR
唔洗刷, 自動送定唔知點, 一入去就有

淨睇技能火補應該人手一隻 刷下先

岩岩得兩隻SSR , 其中一隻SSR火補 , 都重刷啦
呢到10抽三隻...又有一個人抽五隻SSR...

木奶好可愛

2r 8sr

第一抽係咪必SSR

中左隻早見既坦

重刷要DEL邊個FILE

NO

咁唔刷嚕

小喇叭 SSR咁難出嘅...

3%

岩岩儲夠500石抽十抽
0SSR

但我刷左幾次第一抽都係SSR

歐洲

掂 火奶 走得

難聽過粗口

我啱啱試咗得SR

邊個話一定有SSR
我刷咗3次都係得SR

定係大家既第一抽唔同

我係教學前果抽

其實頭十抽係咪唔會出SSR?

其實教學前係咪唔會有SSR

出咗第一隻SSR了

教學前第一次抽就中左光坦同木奶 唔洗刷就可以開始

我首抽都咁非係咪唔應該玩

而家我都唔刷首抽,反正兩三日隻game仲未del已經好好

屌......

係咪改左首抽機率

但係連首抽都唔刷咁咪唔好玩
橫掂都要del

唉屌 一隻光盾 開波算

早兩日隻三國bassa我都刷左個半鐘
然後玩左三個字del左

黃頭髮隻弓手做隊長, 換走火男

整緊 火男好流

我同你隊野差唔多, 但係我0近戰 要係咁回血

4SSR我真係嚇親 我非洲人黎

仲有4張單抽卷 抽左未

抽埋先有4SSR
乜都抽晒 唔貪心 係爭隻坦啫

你果500石係抽必1SSR定下面果個POOL

必一先
然後再STEP
標準順序
而家草緊STEP

非洲人4SSR...

屌...講起, 我都好似有6X個角色, 得3隻係坦, SR黎
岩岩打STORY, 死左個, 嬲起上黎, 升左隻坦, 突破埋, 用緊

嘩屌呢句難聽過粗口

開頭應該都係SR好用過SSR
容易4突好多

無坦之悲痛

我都冇 但開場有送鎚女坦
頂住先囉

原來送架
我就係用緊佢

仲有個SSR傘妹 如果你補師勁 可以用佢坦
我就係咁做

我隊野同你一樣咁制

BTW, 我AUTO的

仲刷緊首抽

是旦啦

有冇巴打知點綁定

哇...屌...

抽到兩隻光奶
開始玩了

MENU->其他->DATA連動
連動左無法變更

好似有引繼瑪 打死不綁

有無餓 game 餓得咁緊要，咁都推上熱門

個50% OFF抽左兩次都0SSR

第三次必1隻

冇睇class原來擺左個4坦陣

少你一隻

而家刷係咪一開驚改完名個十抽
係ga刷都算快

女女好正

夠初期輾壓就得啦

點為知首抽 佢自動十連得一隻ssr

咦...會彈GAME喎

毫無問題, IPHONE

火補突2了

ANDROID...

可唔可以唔出女主架...好雞喎

有冇人知呢個要做咩
我強化咗角色都做唔到

要強隻TANKER

自動選擇去強化

頭十抽係教學之前

隻GAME同天命6一樣屈異常狀態同BREAK 異常角要留

例如邊隻

唔知 鳩放SSR推圖 總之留定冇死

我黎啦

角色評價係邊到可以睇到

隻驚拎黎玩架咩?

拎黎刷首抽架咋嘛

分分鐘刷首抽仲好玩過隻驚

已經開始唔想玩

Del驚刷首抽先

湯巴搵到邊到del save未

標題畫面咪有囉

唔駛搵喎，標題左上角已經內置俾你 del save，刷抽 game 嘛

眼殘

呢隻好似幾正

50%off 係用500石

係呀
你唔like可以試下普池
1000石10抽

可以一戰，但驚慘過返工

搵到鳥

好惡

有RVR九成慘過返工架啦
預X左

應該刷左事前抽先

唔好諗呢D野先
先諗會唔會玩超過1week先

到我4SSR啦 玩得

除非眼前一亮 否則而家D電話GAME都幾難長玩

所以而家長期登頂果堆game真係堅料
就算廢到FGO咁都有人玩足一千日

3SSR開波,30抽0SSR 又要重刷

有30抽咁多咩

推圖

開game 10抽
教學後 10抽
推圖到500 10抽
角色券n張

差唔多

500石一個十連好快架昨
推一次圖都20石

1000果陣就

等緊馬娘同交響性

一樣3SSR 開波
0 SSR
仲有300石儲到必1SSR
堅持緊

交響性......樹熊.jpg

標題畫面係咩

推一章50,圖鑑1隻角10,成就又有小小

冇講過

互加拎友情 最好中文名易認啲

2SSR開波 好彩之後D十連都中1隻SSR
依家刷緊石等1000石既必中SSR

痴線3ss

我4 唔計送嘅傘妹.....

最後咪又係棄

已加 ID: 一粒膠

係咁架喇.jpg

刷完 威完 爽完 del game
loop

added 咁快13rk

等guardian la ching好正
overhit啲人話坑 唔玩了

一開始就中光坦同木奶 首抽都唔洗刷
之後全部十連都有1隻SSR 唔洗重刷
所以咪可以一路刷主線升好快

中左隻火奶,以為係法師DPS來

排行榜4隻得1隻DPS 我諗過多幾日都會改

覺醒技減cd應該幾萬用 暫時9估

冇盾 屌

是鬼旦啦 不過又真係幾補得

圖鑑送成堆石

作為一隻首抽game真係比到想抽蛋但又唔想比錢的滿足感

黎了黎了

屈9G

幾多日貨仔先？

玩到guardians出囉

送果隻傘女又幾好用
用下用下都無再上隻SR 坦落去
最尾做完果30個挑戰任送果隻SSR終於中左隻光坦

咁快清哂

唔刷啦
求好友

+++左, みなみ

我發覺~一開始del左account...
如果你開左新acc~佢要下載野...
有好大機會頭10抽有ssr

請問第九個任點做
佢話強化我強極都過唔到

強化坦角

強坦克角色

隻GAME玩到部電話好撚熱

唔該哂

有d難玩, 比你突一都係得55lv..

netmarble喎 之後實有啲ssr肥料比你刷黎突破
不過一係極肝 一係要你課先有

其實深綠之國有幾多人
暗精靈又係深綠之國, 火精靈又係深綠之國

係呀...大家都綠晒...

埃到果陣先講

我轉左隊，用緊呢隊 原本隻傘女覺醒左招技之後都幾坦得

咁冇野屌都要屌住先架啦 肥婆都係肉

其實由4月D首抽game開始試呢隻已經算係咁(雖然係抄鳩自己個系統 )

仲未試過多過1隻

重新刷過首抽

叻啦...成個post至誇張嘅team就係你...

隻火奶真係幾勁,一補就減10CD

點解你會知!? 你唔係玩首抽咋咩?

中左光坦就go左啦

岩岩抽埋1000石必中SSR 隻木奶突2
一車車既木奶好恐怖

咁係因為抽左1000石必1SSR同埋做哂30個挑戰任送果1SSR

龍門任你擺~~飄移境界~~

講真, 我覺得木奶係最ON9
已經剋屬, 仲要冰結無效

PVP屌打水隊

好驚解埋30任張SSR卷又會係出木奶

隻驚有pvp咩

講真係既話真係重刷好過
而家邊有人用水隊 唔係光坦就火奶

木奶好撚正

有競技場 仲要可以手動

有, 我而家用緊-CD裝先手沉默人, 光坦開挑撥, 跟手暗法開迷惑, 好鬼狗, PVP角

屌 csl sunmolibe出街玩唔撚到 淨係wifi先連到

隻驚仲有得協力?

原來一開波個10連係出到ssr

係, 一齊打活動

屌我用nox玩lag到成pat屎咁

拎到黎auto清關

棄驚算
lag到得個位數fps咁

全部開最高都好順喎

垃圾電腦

仲有冇巴打加好友
夜晚一齊刷活動

入唔到GAME GE

ON99 連WIFI 更新唔到 要用自己數據 有冇人係咁>?

你用圖書館wifi?

自己 係入唔到GAME 一用返數據就得 屌

1,2個鍾後全隊50LV
刷刷刷 刷裝

116-9333-542

唔知幾時會del

冇盾隊求好友..

一黎3隻光明神玩突?

個個都渣住6隻SSR恰9我小薯

唔係咁樣架
我都係30抽3SSR起手
然後清左30挑戰任 送1SSR
1000石必1 SSR
平時果D 抽到1SSR咁樣
好普通, 6SSR

普你條鐵...最勁坦最勁奶你都齊

30叉撚廚咁快可以做完

我想要火奶啊

打活動叫我
++一齊打

巴打有冇角色評價

無刷過, 直接開始玩 鍾意既角色係SR 一入就有

火奶好撚正
岩岩夾隻隊友火奶技能放題

一開波個下十連,都會有機出多SSR

邊個話首抽必SSR

連sr都冇埋

木奶是ON9
暗法招迷惑唔係即發, 比起即發既暗精靈刀仔遜色少少
暗法一階覺醒技都77地, 迴避黎, 邊個會走去打7後排
完

一早話唔係 你唔追post架咩

老實講第一下冇SSR已經可以重新來過

你估佢唔知咩 佢搞事啫

搞事都唔畀，好惡

一開波無坦可以升下送果隻SSR傘女, 覺醒技有吸血
解30任最尾個任要打降臨上級, 可以簡剋屬水降臨打
技術好應該可以傘女單挑挑贏

老實講第一下冇3 SSR關得

首抽驚

得火補勁其他好似麻麻地？

之前事前登錄左...但佢又無俾人用LINE開AC 既位,咁點拎啲禮品?

事前人人有份

搏ng刀

而家玩緊覺醒
原來上網睇果D剩係得1階覺醒
咁樣既話木奶應該唔係ON9, 佢仲有4個階段覺醒技睇佢有咩特別

哦...咁我可以重刷到3 SSR先開驚...

++一齊打活動

巴打木水轉換自如
木奶原來唔係ON9

好慘呀 除左呢6隻就得番隻火男

睇你個LV, 應該做完30挑戰任??

做完喇 張卷抽左木弓

其實佢角色圖鑑可以睇全相
火果隻ssr佢普攻一次加攻防大疊十次,第日可能勁

木隊人
而家正路清完PVP
就清LV
清完LV就清覺醒
唔夠錢就打錢, 我打緊錢
你木隊人, 一條KEY就打哂, 抵練
狂開木屬就係, 羨慕

原來係咁, 我又睇下先, 謝謝

完教學埋10抽就中左呢3隻
不過都唔知會玩到幾耐

可能已經玩完

無坦第二島開始三星唔到

睇哂覺醒木奶 堅系on9 喎
抗冰結 玩咩

咁岩開頭就直接開左木屬經關 可以狂刷

我都開哂木屬, 咩都開木屬, 點知做完30任直接轉左隊, 木屬擺哂做SUPPORT

屌光奶覺左好似都可以減CD 係木奶係到派膠

水坦識冰人 唔知隻木奶有冇用
可能之後有副本隻王識冰人 木奶有奇效(FF)

之後
都唔知玩到幾耐

特定場合限定
注定上唔到一線
btw, 我都有木奶, 1lv, 倉管

仲有兩個機會比我換奶改命

都係既 不過我得一隻奶 都要照用

睇技有D SR奶都唔差 補血再加上buff

換奶改命
d 絆物語唔知有咩用, 打到3/4 唔夠打 唔知係咪打到4/4送張cg圖比你

我諗正路4突應該係勁過0突ssr

火奶減10秒撈埋輔助個份 冇佢仲洗玩pvp?

我諗可以的
火奶好似比較遲可以開到技先
有d角色比較快開技有沉默
沉默左再搭下d 冰啊, 唔知咩咁, 應該有得打

屌奶星，冇奶點生存

已經抽哂所有野，咩1000石必中ssr,解任果啲

比較想知活動超級, 同孤島番人上級點打

有無水水人carry 火屬番人

光盾水槍木弓都top

無火奶re得

但無奶

我覺得水盾唔輸光盾 好撚大力..又撚坦

sr睇下是但拎隻奶頂上
我又係冇火奶 唔通差火奶要為火奶re?

係咁連唔到
咩通訊狀態不安定
係咪太多人刷首抽 server頂唔住

其實覺得無咩所謂, 好多關打唔贏
應該要岩屬先打得贏

・範囲回復+CT10秒短縮
依招好屈下

想問下 拎ssr 勞 第9個任係咪要升爆一隻人

佢課金個新手package收得好埋
送10粒突破石

10粒

升坦

水坦我都有
係咪渣錘果隻,用落都幾好用
不過坦度好似爭d

SSR好似得正太嗰隻係水坦

呢邊出暗刀仔同火奶
求火火人 carry 木屬番人上級
呢邊3階覺醒

呢隻?

睇錯， 原來覺醒

就咁睇啲數值，好似5星0突玩耐啲根本上唔到場

要睇埋5階覺醒, 唔知sr 覺醒+d數值, 技能果d +得多唔多過ssr

圖鑑個啲數值唔計覺醒？

真係唔知

你老味最尾兩張卷連續兩隻冰鎚

玩完

你講緊單抽卷定ssr卷

Both 單抽冰鎚 保底抽出冰鎚
冰鎚+2

如果係連續木弓/水槍就完美

第9個任務卡住左做唔到, 要強化D乜

搵到了, 唔該哂

坦

一日有首抽一日都可以捲土重來

htc..

頭20抽，試下玩先

最好各屬都有1隻 睇個款又係剋屬先入到協力

有冇咁撚難抽啊坦 成50抽都黎

第三日仲有張ssr原來 最後一飛

好似正過天命6

最後一飛, 正

重刷第一個ac就中火奶 我屌

天係唔會待薄勤力既人

有無首抽推介

刷覺醒D料刷到2046

留意下你D錢, 正路唔會2046

抽平時果D 500石10抽, 1000石10抽, 1張SSR都未撚見過
下一轉1000石十抽再無立即屌佢老母, 重玩

仲有咁多石抽

D聖水好難出

首抽驚唔玩首抽玩乜

我就係要開波齊隊

再del驚

唔難, 真係唔難, 你有無打哂全級

水槍都唔錯 範圍暈

好緊張, 打埋下鋪就黎最後10連了

淨係刷木屬 超級過左一次就冇再打 連3星都拎唔到

有冇巴打知呢個任務要點做食左好多次肥都解唔到

我覺得隻GAME一定要刷到光盾先開到波

呢個真係要整番個FAQ先得 個個都問點解

BTW 個任係要升坦

fd list 個個都光坦

真係有啊

木弓幾勁

岩岩一抽中左隻光坦強化下先

中咩先

好撚痛 一開清哂場

WTF....
係我放左做倉管既金髮木弓...
突黎都無意思...

重刷吧

可以成為木木人既一份子, 有點興奮

冇火奶真係唔得 節奏差好多

火奶真係must

木隊無SS果隻黑髮弓可否玩下去

咁講個網 光盾同火奶一定要有

仲未見過多過1隻ssr
3開刷緊

火隊有火奶-cd
水隊有水坦冰9人
暗有沉默迷惑打pvp
光有光坦唔知點解勁
試問木隊既核心係咩

真係唔知 金髮弓招技係咪拉怪去中間？

木奶MVP

好似係，裝爆擊裝搏下爆擊咁

木隊核心梗係木奶防冰凍啦 打冰番人mvp

開唔開得？

刷到木奶就嬲 第隻刷到冰鎚真係屌出黎

等你木奶carry打水event
我打火event比佢追住燒豬咁燒頂唔順

秒速刷首抽教學：

開驚 skip 打名 skip

十抽畫三角 冇虹牌熄得驚 牌都唔洗揭

開驚左上del ac 再黎

開啦

幻想到有幾撚快速

首抽驚最高境界

好撚好玩啊 正宗首抽驚 首抽過程完全唔拖泥帶水

屌 SSR卷中火劍

最快係三角都唔洗畫，撳中間佢會自己畫再skip

學到野

屌 又快左
多謝巴打

有隻火系打pvp見到，幾型，幾襟打，拎住條火棒棒

兩次十抽，係唔係可以繼續玩？

巴打隻光奶好唔好用

有木奶木劍木弓水劍火劍暗法 應該繼續玩定係重刷好 無盾好惡打

好雜，巴打咁樣唔夠做

依家重刷緊 岩岩首抽中左光奶希望中埋光盾

剩係玩咗陣未知，打普通關都唔使點補

開波中ssr係咪連畫三角個位都會變虹色

有冇人冇虹但都中ssr

如果一定有虹畫面先中又可以慳多幾秒

屌你第一次見咁易刷首抽既GAME

自己驗證左 可以冇虹畫面出ssr

刷到我咁就唔會得閒睇

畫3角位冇虹都會有SSR

隻game好似會block ip

我一開始用模擬器玩 玩玩下error

之後用手機入到error

然後模擬器用vpn入得到

手機冇vpn只可以間歇性入得返

冇事喎

無事喎

完咗30個任拎埋SSR卷
光坦+光補用落麻麻地

教學嗌隻召喚獸出黎個隻火女幾型

最撚憎首抽要搞成半粒鍾

屌你老母

冇火奶rip

另一個AC有光坦+火奶開咗

光奶範圍大好多
有-5cd我覺得勁過火奶

錢關最難冇4隻ssr 50級好難打

屌乜鬼，依個陣差啲連圖都推唔到

升下LV先啦去

到底幾時可以一齊打活動

仲刷緊呀

有鳩致命傷

湯巴覺得點開局最正

我覺得水槍/木弓點都要有隻,加火/光奶,後面望佢生性中埋坦咁

小你一隻,我都覺光補唔知勁咩

只係因為推圖唔可以無補?

無坦仲可以靠換人頂住

雙木弓 1光盾+送既SSR
開唔開波好

⋯⋯⋯⋯⋯⋯1lv

開完局你仲要等你推完圖+做完任嗰張SSR生生性性
唔係咩開局都無用

吓???

我地全部人都玩緊架啦喎

刷首抽丫嘛

我一直都有事，要用4g 先連到，刷首抽驚刷爆 data

全部廿幾啦，嗰啲係推圖廿抽抽返嚟的

下
夠撚哂做啦
木隊就係咁玩

我打緊2隻ac

火奶個帳抽衰埋又要刷過

掂撚哂啦

後面生性D中返隻火奶就完美

嗚

而家出好多呢類game都係推純色隊長技

岩岩中左個光奶水槍 等緊佢生性

加油

最憎

木弓有咩勁？點解你地個個都要佢

遲d出限定，國家技
深綠之國+++
旅人+++
出夠半年出種族+++

用卷抽 禁錯制用左100石

阿波羅飄住行,過WAVE班近戰女好似驚左佢一路尖叫一路走咁

唔係掛
係個個都有姐

邊隻做隊長好??

火奶夾少一隻近攻都唔店
我直頭兩盾夾路人近攻DPS殺上去

好多靚女
睇情況
鎖定金髮同光盾

我依家都唔知點玩好 木奶木弓木劍水劍火劍暗法

新手有冇懶人包要刷邊隻SSR先開得

連刷水屬降臨關
木屬角佳
－1坦1補1打

鎖定?

我預見到全部都係拿隻木劍上去

可能人流管控

vpn 一直玩緊

另一邊冇vpn 就刷下停下咁

協力每人可以用2隻

打手 黑髮木弓/水槍
後面跟到光盾/火奶
我會想咁開

隻game節奏好慢

唔洗你無視我大木奶

首十抽有火奶 光盾
開得?

睇緊大家仲刷緊首抽

黑髮木弓有咩勁？

一開始刷到火奶直唔直接開住先

邊鬼到有木坦

見到巴打兩隻都要問開唔開我都係再刷算

坦度夠就金髮弓做隊長
唔夠就光盾做

木屬佳姐唔一定要全部都木屬
聽講水屬降臨好易打

開
開去後面驗血睇下中乜

超級隻王一下打4K...點打

唔該晒巴打

想問多句 最快刷既方法係點

木屬佢打得痛 覺增傷 企後排安全輸出 技又有CC 打手算係咁架啦

已射

洗左 上面巴打2隻有火奶都要問我刷算

我刷埋依個AC睇下中D咩再揀玩邊個

關game重開
封面左上個制可以del account

係咪一開始果十抽就已經係首抽 再打埋個教學再抽先開

Appmedia果4隻中1 可以繼續去搏必SSR+ 30抽必SSR+30修練SSR卷

清哂就可以好似上面D大佬咁有8/9隻SSR

然後再刷過首抽

首抽驚緊係咁玩架啦

完美開局full ssr

不如下個post 改隻驚叫做最撚好玩既首抽驚

有光奶冇火奶得唔得

30修練SSR係咩黎

有個叉撚廚任務做左佢有一張SSR卷

原來係依個

冇盾隊去到第三個島正式宣布搞唔掂！

屌你咩火奶水槍突1

有無邊兩隻岩，一齊打

推唔推到多廿頁丫

有撚用咩 小怪都坦唔撚到啊

睇到真係幾多人有好多SSR
我又刷下先, 屌

隻驚拎黎刷架喎

你拎黎玩?

我頂多都係得4SSR 唔計送個隻 你地個個都6，7隻係咪痴線

個個拎哂獎勵架 後面保底送兩隻

我就係保底抽哂先得5隻咋

未試過十抽中2隻SSr以上

屌投降 我練返我隻+2冰鎚打降臨先屌

個協力系統廢到

見你地話木弓好勁 咁樣開得 ？

屌, 咁無志氣

岩先係你搵腳架喎 依家隻腳黎緊啦

其實呢條女幾時出，好想丁佢大波波

0.2%講到好似好易咁

依到我見都有幾個十抽2，3SSR

學緊你地刷首抽, 30任+ 30抽必SSR !!
FULL SET !!!!

又真係幾撚過癮, 禁中間自動畫三角
因為未刷過, 原本一路玩開每抽一次十連都緊緊張張手腳怯
而家唔鍾意就熄驚左上角, 正

冇坦冇補 save低再刷

雙弓雙光盾 刷到木中LEVEL

頭20 抽+4張券係咪開得

屌咩 到你上癮 笑出黎

開得 打到去後面驗血

直接禁SKIP 三角都唔洗畫

個D紫色卷係咪無得儲夠十張先十抽？

暫時抽到呢啲

有無得換走個主角色
好似無乜用咁

wifi好似係有d問題
一用番4G 無斷過

想刷水隊
原本個帳一隻水都無

咩係驗血
啱啱dl隻game第一次就抽到咁樣係好定唔好

抽埋後邊睇下果兩三四五隻SSR係唔係好SSR, 驗下你係真歐洲定假歐洲

隻光奶我覺得唔係咁好用
放左去後備頂隻火奶

好似只可以用黎單抽

光奶開完技KEEP住回好用喎

頭10抽會出ssr?

抽左2次500石都炒左 依家得3SSR 睇黎又可以再刷過

羨慕可以再玩首抽

full set路難行

有光奶唔係幾想再刷過 但又覺得1千石個十抽淨係會中一隻

若有時間可以試吓紫券抽，我出到兩隻

backup左再刷囉

本身BACKUP左一個AC了 個個太雜都唔知點玩 奶就得木奶

30任第9個係咩黎

我撳左強化冇解到

未睇都估到係強化肉盾

答左幾多次CHING

大部份都係A級ssr

有冇火降/火關要過
50水槍53冰鎚在此

肯定係刷首抽練返黎

未睇都知冇ssr

刷首抽方知路難走

你刷乜鬼都齊撚哂 快啲協力打火降

火降超級打唔撚贏

水屬隻雙劍點睇

玩唔玩

火降令我要刷全隊水隊打7佢
追著我燒豬咁燒

重複嘅升技定限界突破？

刷幾十次都0 ssr

突

好似調低左....我刷左十次都係試過一次有一隻

突破好，技有珠珠升

就咁岩抽到一隻暗法，appmedia果隻，玩住先算

玩落都ok auto得黎又要控下
唔會咁易悶

宜家刷緊裝同exp

協力出技都唔唔到有補到人血既
bug

appmedia咩黎

就頂唔順
刷多十次見唔到水屬SSR就玩返舊AC算

咁有恆心仲刷緊

上面講個網，有幾隻首抽top1 推介

要水槍冰鎚？

你會唔會嫌棄我

條撚樣我真係唔識打, 燒豬咁燒

正常應該係target果個走去一二邊既...
但單機你點控應該都應該燒到近戰...

水屬sr勁少卡 有用應該係冰弓

好深奧
BTW, 岩岩開波教學10抽, 出黎10抽
火奶, 暗刀仔, 水劍, 木弓
有得玩下, 驗下血了

又多兩隻

差隻盾咋嘛

衰極都有兩次機會比你

想要水女女多D
水雙劍我一用招技眼都突埋出黎
定位完全係BOSS KILLER黎
未用過一隻角招技係打單體

請教下 刷同屬隊定混屬好?

升覺醒水滴係味打覺醒都會出。

火降超級難打到呢

不要說下去

打超級會出SS

我的天空
組隊打超級

岩岩開始玩我想問下d 石應該抽第1個，定第2個咩 50%再50% 再必中ssr

終於刷到兩個有波嘅妹妹 ，唔知開得局未呢？

全部都抽

你就好

洗唔洗草夠幾多石先抽第2果個，呢家有700幾石

隨你喜歡, 想抽就抽
不過果D 500石, 500石, 通常都中唔到SSR, 唔洗咁大期望

正野 可以去後面驗血

刷左成個鐘先有1隻 ssr 開始玩深表明白
點解呢到d 巴打個個成排ssr

你肯定唔係用緊上面既最速刷首抽大法

因為正路一開始大家都會有 大約3張SSR
之後會送D SSR卷, 保底一張SSR=兩張SSR
當你有上邊既SSR卷, 保底SSR, 正路你都已經抽左4,50抽
正路4,50抽點都會有最少一張SSR, 即係最少每人會有6張SSR+送的一張木劍SSR= 7張SSR=一排SSR

用左啦
左上角 del skip skip skip kill app loop 丫嘛
非州人

好彩最後1000石出火奶+木弓

總算可以繼續玩下

儲石抽到第3次500石十連保底中咗水坦，仲係1隻ssr補師都無

頭20抽嚟，想問係咪開得局？

打哂30個任, 抽哂3次大抽, 4隻SSR冇奶

去後面驗血啦

佢唔洗驗了....

係咪棄得

整隊木隊玩下先

到我投降~~係咪打火降~~~

要突4先有99 LV，可能用SR4突奶仲好

邊度一開始有SSR 卷...係咪要過故事先?

玩左半日抽完30抽同ssr卷都抽唔到奶sr光奶有隻突滿左用唔用得過

太雜啦 雖然個叉撚住未做晒

太撚歐...

重刷中左火奶 3隻奶都中過哂 希望今次生生性性

哇屌 又刷新上限

依家刷首抽要刷到版半先好停

大家加油

抽左必中

突好似作用不大咁

過完教學信箱拎石，第一個池咪500石必中SSR

又要打30個任驗血

哦，咁我去睇吓仲有無得歐先

我屌打PVP D人識出技既, 秒撚哂我D野, 輸左

暫時打手邊隻好用
我得暗劍 木劍 光弓 3隻都好似唔夠痛

我覺得坦可以拎D SR突上去 我見有好幾隻都有暈

姐係must既係火奶+輸出 木弓/水槍

有呢D再夾下其他5星應該可以玩到好後

拎隊木隊刷住超級水王先

幾時CARRY

未打過協力 點玩架

刷首抽

投降??呢隻驗哂啦?

BTW, 岩岩開波教學10抽, 出黎10抽
火奶, 暗刀仔, 水劍, 木弓
有得玩下, 驗下血了

驗左....保底JJ

一齊摸索下

開波火奶

跟手真係抽中左木弓

點解要比金毛個隻我啊

開左場地獄級水王試下咩料 點知打足5分鐘先扣得一條血

2次 50% off 都係0 ssr

岩岩摸索完 入左場超級水王 D街人唔識避技
打淨一條血死淨我既木弓同木奶

快D試下同ME玩

solo第四場超級就出左

快D ON, 見你FRD LISH無ON
177655

原來可以2個人咁打

轉頭我去升55LV 再打過
\

抽爛左 又想重刷

發現無雜色SSR好難推圖

有少少想再刷過

原來真係打得贏
真係要謝謝巴打CARRY
之前自己一個人打打唔贏
我去升隻金髮弓55LV先

刷左十次頭十抽 1張SSR都冇

協力既話識避技就好易打 特別係水王 冇兵仔要清
同埋協力時間多3分鐘 地獄級應該要靠協力先得 SOLO太少時間

好快好快, 兩三個字升完55LV, 等ME

手賤禁左石頭回體...

金髮弓招技打細怪幾好用 用過人地隻金髮 可以吸住D怪

諗緊留唔留金髮弓技搏BREAK到隻王

我應該出邊4隻好??

光坦同一隻奶 淨低輸出都夠

點解溫下書返到來個個都打緊
唔係首抽驚咩

搞到我又想刷

出光坦同一隻奶, 跟著出木劍金髮弓?? OKOK 咁要比多陣時間升埋50LV木劍 好快好快, 真

唔洗刷 已經去到刷活動副本既地步

活動角要刷到3隻先得 淨係會送2隻

2個人打好似淨係出到3隻? 岩岩睇到另一個位得1隻人only

開multi係咪一定要公開再轉唔公開
入到去都已經齊哂人

水大叔唔想要, 刷幣強化下自己再轉刷火女女

我頭先開, 一入去公開, 禁唔公開就無人...

水大叔既功用係用黎刷火女

你又岩

我而家強化隻金髮弓了
準備GOGO得, 巴打GO得講聲, 慢慢唔緊要

我OK喇 岩岩都刷完場經

join唔join得

你有咩角同幾多LV?

50金髮弓50木劍

你識避技既我冇所謂 睇下摺巴點

一齊, 而家開, 一開就爆鬼哂人, 撞緊

我開到 我直接係非公開

154560

9775031

入你呢個先

刷極都係無三ssr，連埋確定都係得兩隻。光坦火劍想開左佢算。

你開你開- -?? 我無所謂, 場主要扣30體

我入場都要扣15體

COME COME COME啊熊先先

又卡畫面 明明好順

金髮留唔留技等搏BREAK?

其實要約炮會唔會kekeke方便D

仲要食左體

BREAK左會唔會打佢痛D?
唔會既話其實留唔留都得 因為都好易避

彈左- -?

好似會打超痛, 教學果時係

岩岩你斷左 我控到全部人 我仲以為係自己斷左
之後又冇事

卡左係準備畫面 好多次都係咁

我入返控3個

木奶3突好癲...

咁你方便手動就留啦 睇你

who?

你

2突咋

岩岩彈APP 連彈2次

試下你地開一鋪

864999

打左十場超級都未有大叔

魔法陣粒珠未跌過落我到是咪正常

笑左....深綠弓開大, 隻王跳起避哂

原來用COIN都可以換 不過要6000COIN先1隻 可以換2隻

有冇首抽排行

比較想知D裝係咪人人都上得
專武係要解絆物語先有

399574

我未加熊先生 冇得招待加你

係 一陣加返

下場比熊先生開, 佢好似開控3個好D

負碌BREAK撚左, 爽

其實我地幾好打 唔知夠唔夠刷地獄級

唔係掛

我諗試多場超級搏到下下BREAK中先試地獄比較好

我id
118-7260-370

我見我地超級都刷得好快 地獄級又唔係大力好多

都係果4隻

其實招待果到有得近最近パーディ

added

試過 一粒膠巴好似set左拒收

邊度可以SET

係咪迷巴開場?

係 網絡不穩開唔到 等等

覺得你地控3個勁過我控3個
但下場我開, 體力公平起見

打場PVP先 滿左體

而家D奶, 補唔到血, 剩係補到自己隊D人, 補唔到你地
出唔出都無咩所謂, 好似

原來補唔到人地架

你留意下

係 我仲以為係bug黎

無奶點打

睇黎奶同坦係夾埋一齊出

真係回唔到 笑死

頭廿抽中咗3隻SS係咪開得

屌眼殘
原來得兩隻

BREAK應該係要控場技控到場先BREAK到

玩坦要自己做埋奶

係開, 咩都開得, 要睇埋後邊60抽

喂, 我開, 要解打5次送一隻水大叔果個任

知唔知活動跌果D黃色野有咩用?

信我

木奶會由A升上S或者Ss

個補量同另外2隻奶完全係另一回事

好似都係買野

是咪打地獄

求carry

搵唔到邊度有得用 睇佢寫係唔知咩野XXX降臨XXX入場
睇到黑人問號

打多場訓 試下

我OK既 唔得咪當實力測試 睇下打到幾多血

如果睇到黃色野掉落, 我睇下佢講咩

我開定你解任要開?

熊先生開陣容最強定一粒膠開最強

揀難度果度 詳細入面有得睇

我開一場試下啦

應該係遲下開既降臨入場卷

頭十抽得隻光盾可以開?

玩埋教學抽埋果10抽睇下

好似入唔到邀多次PLZ
雷歐娜降臨

佢話我要CLEAR左前邊個難度先
你地係 SOLO CLEAR左超級?

378404 邀左你幾次都未見你

慘, ME無得Join

我係

定係你快刷一場超級先?

恭喜自己做歐撚,個榜最勁4隻已齊

等埋你 拿拿臨solo場先
我地打場先

而家solo 超級, 我一定得

係頭廿抽?

得我地2個我FEEL到會射40體落海 另外果2個位一死左就冇人補上

已經用左30抽必ssr(呢下就係),已用500石必ssr
仲有30叉撚廚未做

咁又係 打少隻

超級好易姐 有金髮做輸出

抽左成日幾百次十連未試過出3ssr

打完, 邀, 哼

無體, 黎多次

係唔係要自己帶奶, 真心問

你可以帶隻奶 唔帶坦

膠巴帶左坦補 你應該賣多次輸出

緊張到禁左退出

帶多隻

如果好有信心唔會死咪雙輸出

咁我應該好快死

ON9左 坦唔應該同補放埋一齊

抽中水盾同暗法

火奶, 死剩種, 無jj用
sor大家
下次上木劍無咁嬲

想知點解迷暈巴可以max hp, 邊個幫到你補血

我錯先岩 唔記得左你地得一個位 同埋換人會回唔到自己

我都醒唔起...衰on9

我坦都放錯左 坦唔可以跟補

多謝迷暈巴, 一粒膠巴carry

換人佢會自動回血

係 不過回好慢

係wo....我都醒唔起呢招

早抖 聽日再打過

抽埋保底得得3隻ssr 玩緊

早抖早抖

話咁快有3000幣, 等6000換火女女好定換下d裝著下好

發覺招技強化左先可以穩定BREAK
冇強化珠招技真係睇彩數先BREAK到

咁都關事!? 好彩me lv3

自己一個既話係咪出木奶好過火奶?

唔重刷?

之後都係狂刷架啦 話唔定到時跌都跌到幾隻俾你 裝就好似係角色專用 冇得俾其他人著

突然好愛木隊, 開覺醒開錢開經驗關培養下木隊先

唔係技LV 係開magic link果陣紫色D強化珠
不過技LV越高可能都會越高機率

我已經刷左成粒鐘先得1隻ssr 開game

木奶有回血回好多 睇你點揀

雖然火奶有10秒-cd
但都要睇下普攻, 我諗木奶普攻比起火奶普攻, 木奶優勝少少, 條數應該係咁

一粒巴刷唔刷木番人練裝備

唔刷住喇 我裝備開左水屬
得2條KEY又唔想用住

好 我開左木屬，木屬難打到癲

其實木奶HP回復大10秒係唔係將一次回大既量拆開咗

打哂30 mission，500必中同 2000必中，抽d咁ge野

係咪可以斬了

新手想問幾時先有得抽必中?

下- -好勁wo....

500石，之後再第2000石，再做完30個mission total 3次

有3次必中
30個挑戰任 1次
抽500石 1次
500石, 500石, 1000石 1次

D SR就黎4突

奶都無隻玩唔玩到落去

放低身段, 用sr奶
搏下囉, 65lv 光盾, 55lv 暗法, 真係勁

SR 奶知唔知邊隻好用

唔該哂上面咁多位巴打嘅解答

開始刷啦

加油加油

唔刷啦都唔係長玩/主玩唔咁執著 過下手癮算

其實我都係，點玩落去d 抽率咁西，岩岩又刷多30次都0 ssr
玩番上面個ac 算

其實抽SSR個機率西都係基本野黎同埋係預咗嘅 你睇下FGO個D仲低啦

所以我更加無玩其他game
真係悶到痴線先玩下

哇屌訓醒隻驚就變左刷副本

廢J留名待carry

隻GAME設計到咁方便
刷首抽先係精髓

我就主玩FGO其他都冇咩大興趣住 不過呢隻刷首抽比其他佛心好多 快靚正

首抽驚黎講係幾高質

IOS唔使刪GAME對我黎講已經好好架啦

係咪一開頭10抽就係首抽？

等我升撚哂啲角上50等你地carry

打緊pvp
第二位係我
上邊果隻， 佢隻火劍真係好鬼勁
我唯一輸過一場就係輸比佢
岩岩佢出4隻， 我6打4 都比佢打死我兩隻
好癲，隻火劍

點解我抽野唔係咁

抽親都係評價第二位果堆

9% ssr 驗血卷
準備好未

抽爆右下個箱先換黎一張單抽卷

然後中 R

銀卷金卷解日任5單抽，+平時d 1000石10連，0ssr

原來PVP打完人, 即係超過第一位
就90%都係垃圾電腦黎
打人就可以簡高分過你既打
打電腦就全部低分過你, 無力上的
即係PVP 後追好勁...

我無補就黎打故事都覺得難

打故事係真係難 我停左係3島無再打過

打肥升角定點

其實趁而家未見到課長99LV, 又仲有兩三日結算
早D打上去拎多D報酬都好
大家都係50LV, 55LV, 最多65LV

打肥打錢打覺醒打裝打降臨打PVP

木奶原來真係將一次回復量分割10秒黎補

咁仲S唔SS得 起碼打PVP一定無佢份

驗左

R

我係咪Del得驚

屌 你禁抽野個PAGE, 右下個箱, 我抽撚爆了, 都係0SSR

非州here

大佬你65LV光盾

升得30lv 我木水屬乜春都無wor

活動咪有得打火屬水屬SSR
光盾有無得打

最多+2，邊有65lv，奶都無隻唔知點打活動

其實木奶姐係有冇用？

有用就安心玩個ac

呢隻驚突一就55LV, 突2就65LV 突3就80LV 突4就99LV, 好鬼屈

原來係咁，我入去突登睇....屌d 肥,裝果d 上級都未打得贏

D 突4sr好鬼有潛力

幾好啊, 如果你隻木奶勁, 安心打水屬大叔SSR副本
打水大叔黎打火SSR副本
我應該打唔到個火SSR副本, 0 水屬SSR
隻水大叔坦黎

SR突4好似都係得80LV
SR係俗稱既下限高上限低
SR定SSR, 見仁見智
好似我既程況打火SSR降臨, 0水SSR
就真係要諗下升邊張水屬SR了
等埋聽日飛埋最後一轉必SSR卷

評價榜就冇啦

不過netmarble出親地獄關都勁難打

呢類專剋某一款野既角色有時候仲有用過啲汎用型角色

飛撚完又可以再刷過 刷完又可以等3日

諗起都正啊

唯有照用

突4好似係90

抽哂所有野 繼續玩定重刷
（真心問

冇盾建議你re

姐係突4sr追到突2ssr 突3打後贏哂

可以練定啲sr啦咁

我0水屬打唔到火
0木屬打唔到水

想問個30任 第24個要覺醒d咩

你睇少左樣野, SSR有專武

成個世界都有木屬架啦
唔係講木劍, 你問下呢到邊個係無木弓既, 金髮果隻

我冇

我個隻黑色頭髮

OK
總之, 個個都有木劍木弓
大把人CARRY

我咪無

推得都幾撚快

我角都唔撚齊同我講專武

50%off 果二十連真係好撚難中

唔係必中, 根本未中過
利申, 46 rank

我打唔撚贏d專武關tim
無哂方向

果二十連爆死左之後冇心機玩
成千石
重刷 再二十連又爆死
第4次loop

抽晒得2暗2光,1暗重覆

首抽驚黎 係咁玩

110-5201-827
有無人一齊刷副本?

第三個ac 火奶2隻 水盾2隻 木金髮弓 木劍 屌你係咪玩鳩我

3個ac都係差緊d

玩到部機好熱

就黎爆po
有冇人幫手寫po頭

實在要揀會揀1

竟然差唔多爆po

官網：

IOS LINK：

AN LINK：

首抽排名網：

事前登錄（所有玩家都有）

登録者数 特典
5万人（達成） 次元石250個
10万人（達成） SSRマノ1体
15万人（達成） SR装備アクセサリー3種
10万ゴールド
20万人（達成） SSR装備アクセサリー1種
20万ゴールド
30万人（達成）
※5月16日に追加 キャラ召喚券3枚
50万人（達成）
※5月16日に追加 半分の次元石で引けるスペシャルガチャ
（10連分）
70万人（達成）
※5月16日に追加 SSR1体確定のスペシャルガチャ
（10連分）

Q＆A

Q1:第9個成就強化極都唔得？

A1:要強化是但1個"坦"職

Q2:頭果10連就係首抽？
A2:係 如果冇SSR就可以KILL APP 登入畫面左上角CLEAN DATA再抽

Q3:抽中相同SSR有咩用？
A3:可以拎黎突破 唔好食左佢黎升技

歡迎大家諗到咩補上去

厲害了,我的首抽驚

刷多次再睇下點先

刷唔到就玩1啦 好友用坦

首抽或成最後贏家

中哂3隻奶覺得木奶真係麻麻 等今晚抽埋卷再睇下點

其實第三個都夠做啦

第3個有奶有坦係好吸引 但兩隻都重覆

多唔一定好,至少你隻隻都實用

睇埋今晚3點張卷抽到咩先

帳1 你起碼玩到木隊

其實都幾難組到隊
佢D隊長技
我隻隻SSR都唔同屬

屌 唔覺意食左隻木劍..

鎖寵既重要性

無坦無奶

好難揀

我會揀3
有奶有坦 差好撚遠

依家新刷個個水劍同木奶 未抽500 500 1千

點解木弓會係大獎
勁係邊？

斷王技

有得斷王技好撚重要
斷唔到王會開barrier同開技

重覆先好囉
你玩一日都LV50, 冇重覆突破就呆左響度

有冇中文版消息？

刷下首抽先

鐘意刷首抽既絕對不能不玩(刷)

唉 我鳩結緊

其實隻game好唔好玩 淨係見到你地刷首抽

首抽最好玩

冇

頂 個分號抽得好過正身 想轉

轉

轉 轉完抽哂再刷過

雙修住先

分身差隻暗法就完美

10隻SSR

咁多ssr 刷左幾多次？

刷首抽刷到ON9，成朝無停過都未有張坦
最勁只有黑髮森弓

唔係首抽黎
全部保底抽哂

我3個ac抽哂所有都無咁多

36rank

想歐洲開局其實好難
頭兩抽要中兩隻兩隻or 一隻三隻
機率好低 仲要啲角生性

我諗我應該都係揀火奶水盾個AC玩

岩岩dl 想問呢個帳咩環境

睇呢個網抽好D

謝謝

睇完再抽多次

唉屌 ，我47rank 得7張ssr
重刷

點組好

計埋突左定點先 咁少？

正身抽爛左
專心玩分身算

求好友
110-8470-545

開得？

我玩到 30 rank 連埋送都係得6張 SSR 0突，個個7張8張都話重刷，真係心淡

禾刀系

去後面驗血

但你齊撚哂top tier喎

先唔講 top tier，數完手指咪就係我講有7都想重刷既 acc

抽到呢啲ssr 想問之後應該點發展

有冇CHING知SSR卷個任9/30要點做, 合極都話我未完
成

升D Sr啦

升坦角

搞掂左 唔該晒

心淡

其實暗劍都幾勁

有冇手足成日連唔到ser

我一用4G就連唔到

摺巴你諗住重刷呀?

人心不足蛇吞象

首抽驚好玩

7ssr重刷...
點止蛇吞象 直程蚯蚓吞巨龍

諗緊

膠巴褶巴我重生左
加返好友
110-8470-545

ching...其實me pvp 1位定唔知2位, 知唔知我真係已經抽左好多下

okok +++
when再刷地獄定超級
today 至少二突水大叔?

見到好多熟悉既面孔
番工都係隨便玩下

我呢2日都唔太得閒 協力有人打既話有幾場就得
過埋呢2日先得閒

頭20抽
光盾
水槍
開唔開得

得呢d , 同隻木奶
同埋有個垃圾pvp 一位等星期日2400/0500結算
重唔重刷好

OKOK, 現充不過問

又係可以去後面驗血

總係會有魔鬼

呢度6隻 木奶1隻 凸一 1隻

8隻喎ching
當人唔識計數？？

木劍送

我就真係6隻啦
木奶木弓木劍 暗劍 水槍水鎚突2

教大家一個小秘技
pvp, 瘋狂搵好高分好勁既人打
睇佢隊野邊隻係輸出
你熟既, 知佢脆既, 開佢波
你手指篤一篤對面隻輸出, 有個紅色mark, 講真, 7秒定9秒定11秒, 普攻可以打死佢
死左輸出, 贏面已經好大
真事

65lv好羨慕
暗劍勁, 係咪我果隻暗劍
有暗劍有天下, pvp

個個6隻都唔計送唔計突

我最多都係得5隻

入人場淨係要1體咁爽皮

唔同關 唔同難度 入場都要唔同既體

正是

隻奶真係遺憾

姐係唔止搜尋個1體?
入左去開波會再減?

係 個體力好似係要出關卡體力既一半
場主就出本來既體力 但係會多一個箱

講下講下, 你個ac都幾勁...洗咩係咁刷

仲有無事前 code

事前人人有

屌你個個都勁啦

咪又係人心不足

我隱約覺得遲啲刷首抽係刷突唔係刷多top tier角

新刷個ac

好似都係廢

無就del game

屌抽左真係無

肥黎？

笑撚死我

Del就快啲del咪咁多嘰

瘋狂刷緊

1000